元朗啟示

知唔知點解黑警唔理？
因為抗爭者係佢地既共同敵人
唔好再幻想黑警係維持治安好唔好？
比人打就要還拖同保護身邊婦孺
平時全部同我去做gym練大隻
我唔要再見到骨慘慘既小朋友係前線作戰

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行